熱血公民鄭錦滿：感謝國師陳雲（Wan Chin）成功將香港帶入美中議程，而且排在優 先處理地位。

鄭錦滿：
感謝大總統 Donald J. Trump 簽署法案！
感謝國師 Wan Chin 成功將香港帶入美中議程，而且排在優 先處理地位。
感謝 Hong Kong Autonomy Action －香港自治行動及一眾旗手力排眾議，高舉美國旗
感謝美國國歌合唱團領唱美國國歌《The Star-Spangled
Banner》
願獄中旗手盡快得知消息，天佑義民！

美國應該看了我的facebook

咁都得

陳雲勾結外國勢力
快d去捉佢
仲唔駛屈佢有精神病

求其tag條友就係
感謝阿滿提供笑話

哇 屌你老母 佢都無撚出過門口 都好意思咁樣搶功勞
佢除咗用把口係facebook講下 仲做過D咩

唔緊追最新路線

最新路線係
老師反對勾結外國勢力
皇上認為中美唔再係香港角力 香港人會比較舒服

CLS

真係講得出口

熱狗真係痴撚線

今次明顯係前線勇武功勞
完全唔關邊個邊個遊說事

熱狗邀功固然要屌
之後亦肯定仲有某啲慣犯衝出嚟邀功話全靠佢地打「國際線」嘅成果
希望到時連登仔一視同仁啦

傻9 我多謝羅冠聰佢地唔撚好？

去埋理大帶人爬渠走都叫無出過門

以為見佢仲以為係正常人

熱血手足無得彈

上面班唔知頭唔知路就收啦

我講緊陳雲喎…

報国安啦屌

感謝國師 如果當日信毛EE同連登唔舉美國旗 侵侵唔會理香港

昨日：屌9美國 不應制裁 美國正一食屎狗

今天：美國好耶！全靠國師！

皇天擊殺美國？